[求救］跑馬地路試

琴日係跑馬地衰咗丙部
衰既地方唔係出閘行街路 係泊完車揸出去閘口做斜路開車時
話我太接近物體 踩停咗
下次考丙部都需要u turn咁上去 個個位又冇得練 好擔心又衰過
有冇人合併fail過路試分享下第2次考點樣出閘口好?
我知我廢 屌細力啲

一開始扭左多d 偷越多位越好 快呔慢車 盡量慢d就會夠位

轉彎睇感覺 問吓師傅仲好啦